(手機)第七史詩陪你度過星期六,零進度開始

應該順過前一日 有玩開既快D入黎吹水啦